覺唔覺終賠生都幾肉酸。。。

唔係講緊樣

可唔可以講多啲

唔係唔可以既
不過我想知道你現在知道幾多先

企係作仔隔離大部份人都肉酸

條新片做乜鳩

唔夠樓主肉酸

邊撚個嚟？